4月25日亞假區😲

😲😲😲😲😲

希望抽ME

hi

me

羊總派我

羊寶寶

要抽我了

4:4

我啊

44 假到

Lm

救命呀
買唔到11倍和

請你一定要抽我

屌你老母

我

你傻左

60倍？

cls

別gel

MEOK?

派我未

lm ok?

總額:$0.00
注項未被接納: 1
注項1
狀況 注項未被接納
原因
暫停接受投注
投注類別 主客和
細節
星期二 4 塔斯干火車頭(主) 對 艾塔亞文(客)
和 @ 11.00
金額 $0.00

頂實 錫晒你地

亞假

On9 ball
5:4十抽一

same

真係要幾假有幾假

我了

唔買和其他？

好彩入左注大波 4-4都冇咁傷

留定先

照留了

lm

其實我想問唔係 雖然初盤唔係

支

頭先邊個話7.5/8細贏硬

4:5咁點算

我大佬盧b近況幸福嗎❤️

又要留

痴線 一派勁多CD-ROM

Sorry

我唔是
返工先屌唔到波咋

你第一日知？

屌你老味，89分鐘同我追和，又輸

發覺顏狗想用100清算我地
唔好中佢計

Sorry all i am cdrom

4:4 14C FT

4-4 14c FT

cd rom lm

羊 派我呀你話過

羊總要派我了

Jumped

踢過球唔係唔派嘛

大家都是

j
u
m
p

點解我講客ng自己無買

盧還好嗎

羊總我好似第一個留架

岀黎見下人先

有咩好jer 人地大波全格

咁佢兩邊買晒一定綠字wo

Kakibb都買左主？

細波都走半

贏撚左啦傻閪

嘩屌你老母今日禾發達喇

佢琴日朝早先屌完人gel頭撚

佢左右手係真係贏硬

派我

希望一齊發

羊一豬一。。。垃圾西亞狗

佢話佢贏硬..100%綠字

我呢場買大波 2.5

羊要派我了

幾多倍

客其他@8.25
下一球入球@6.5
7.5/8 大@4.4
超大力gel

屌你人地走盤你走gel

no jump ok?

派我派我派我

點都好 支持唔派cd com

做乜鳩

恭喜 賽前買？

4-4唔係和其咩

開了和其他

我gel乜撚1
我自己綠字

駁唔到BB

打錯

原諒你，派我

派我好無

咪jer啦

要派了

派未
唔派講經咩

1.29

人地真係gel先屌啦.....
閱讀理解0分？

有人買左和其他10$?

我又吐血

一返來見大家咁高興
入左300
好野又得返40

點解可以臨尾44

馬會阿叔又贏一仗

羊！派我

on9 ball~~~~~~~~~

和其他六百倍

好啦
頭先頭十留名陣間抽
聽日派
如果頭十有cdrom就將個位比kaki
支持唔派cdrom

LM

jump

睇你每注計定每場計

Me

實有我份

如果啱啱你覺得我係gel 我道歉 我應該打一定有得收我錯ok?

有冇我份

點叫CD-ROM

希望有我

你

手足請停止jer人行為

U

我有屌波的

支持

如果啱啱你覺得我係gel 我道歉 我應該打一定有得收我錯ok? 我中文u

我只係想讓和開得出

得啦已經見到cd rom
多謝羊總

小妹應該唔算 係頭十

我見得少/我未見過既就叫cdrom

有無我份？

綠字恭喜哂

12k🤤🤤🤤

和氣生財 一陣再贏

12K

就快-12k

輸左飛腳果注
贏濟洲，
埋單都紅字

12分鐘8頁

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

沖完個涼過新post碌極都係我我我me

羊總整番個list黎爽下先

羊總我決定tg定我ac俾你先

係 聽聞有人派

派錢時間/中午鳩up 特別快

禾19咋

我都知你19仔

10個都100唔過份la!

即場其實好好玩

lmlmlm
我我我

咁你留返比有需要既人 唔使抽我

岩

係囉

鑑於人妖未認人妖
重抽？

可以刀仔gur大樹

Gchi

好 我

求水

抽盧狗仔！

巧

Sure

你既刀仔係幾多

痴線
一派錢 乜人同上水

詠巴你都執唔少啦

救我

梳

講笑
頭先2號人妖樓狗黎

下次心情好又中球再派下

講未

不開心 人人不開心
尤其這亞假 失去我真銀

羊總出即場水

Hi 迷盧手足

每次幾百
頭先多啲 大概1k

我撚完未，不如學樓豬出去開派錢post啦

小妹系

又話5抽1
點解變左4抽1

小妹個名去左下面

幫你唔落

為五斗米折腰

又miss左派錢

推左10頁派錢

圖已cap

好難過 但you deserve it

詠巴又唔派我

btw大家心入面知小妹唔係人妖就得

我講$100咋

人總需要勇敢生存

是男是女重要嗎？

講撚明frd子都我我我
笑死

咪係 俾人jer咁耐

喂華西, 你又黎入錢呀?

有jer既

聽得出流浮b果種失望 無奈

小弟大概11點抽

大佬詠

流浮唱歌聽出耳油

詠巴

好重要
樓g已經病入膏肓 連tg都改埋女人名

流浮 羊總就12k
我地就-12k

系 心刀痛埋😖

cashout了 聽日去atm攞

點解未正過字

Same here

wing ba第六口幾時？

不了
我成日都幾百幾百咁輸

i deserve it!!!!!

hi百卡華

😒

笑4

羊總

Ot華

瘦身了 有冇覺得禾靚仔左

喂 顏狗 又溝到女啦？

站在羊總面前 無常人的尊嚴

he deserve it!!!!!!!!

咩料
點解要咁講

說中了

抽未

又cashout

Wing bro 晏啲玩邊場？

i deserve it!
I deserve ot!

我唔會忘記謝b句說話

咁咪好囉 又多幾舊入

都話11點
沖涼ing

識得樓豬真人 佢有性別認同障礙
希望大家唔好歧視佢

i deserve 0tea

0130 la

wa b u become c?

0130 皆大歡喜？

不

訓了 2330

不能贏球
多年前早明言贏球
可恨是我這一頭蠻牛
幾年來沒法追數 但仍要戰鬥

完場之前一刻才失守
難得我頂左90分鐘
點解最後補時階段都要入波
怎能預計這閪波最終結果
我屌你老母
差一球 我就開到讓和
不開心
尤其這亞假 就像打假波
想過放炸彈 我差點講真

華素爾2.5 大

輸到賣j 還錢

唔識加密

同路

好彩識玉莖重生

有冇人得閒 小妹要做功課

係

你變左c樓下馬會阿姐仲認唔認得你

勁

召喚棋王

花
用緊電腦 打字當住先

咩功課 up上黎先

咩料

又做econ

今次收錢

check

i deserve it

羊總買我對家買到上樓唔係唔派我下嘛

顏b手字幾有風格

出左成日街,依加得閒屌波了

琴日買你對家兩場咋嘛
一贏一贏半

Hi

亞假好好賭

羊寶又話會派我

睇黎大家都羊大錢
我要跟了

我13.5四倍㗎 你咁少既

禾見到有cdrom呀

Cash out again

原來又MISS了派

你幾分鐘買架
我80頭

多謝bb

又食好野

好似係一出13.5果陣
4.25 定 4.28

我係你囡囡牙bb

應該遲你好多

聽日去cow女先 唔洗返工

但係我買左50咋 因為唔係好放心同肯定

你洗鬼番工咩

點解11點半盤咁貴 有莊開平手初盤 狗會開半一咁狼 知道d咩

洗完機無左個英超EXCEL 聽日DAYOFF
決定整埋德甲

翻零售pt咋
賺下外快
其實都係打醬油上黎chui s w

我都想贏錢有飯食

我張信用卡未批呀屌 典算

角雨追到數未

望著球探默默地在望盤的去路
但願開球之後遇著是妳的正路
我要再贏球
祇想將之前的數 追番

獨自望著路上密密畫滿的記號
像是混亂又像特別為了指我路
到處跟大蛇 到處去馬會
墮入陷阱 方知太糊塗

整來托
咪又係豬球

我用一首歌換你excel ok?
西面唱唔唱k?

駁唔到

gRad din後都無唱過K 同埋我都唔唱K既

你玩盤呀嗎

我靠直覺咋

數據黨會比人笑

屌 羊總屈機

天生職賭材料

仆街仲差800字

咩字

仲做緊

支你家母 5比你

牙曬文呀 拖左成晚仲屌緊

快樂人生

一陣考三角鈴八級，有咩要注意？

係咪OLD NEWS左

屌球屌太耐

sem尾

⼃⼁⼃乛乛

夠錢去美國旅行了
或者暑假會試下機場工 鍾意飛機

marco完全唔夠沙比黎

風紀惡到

咪玩啦-25k

求神拜佛今晚中三場

你邊間

英超！！！

想問下呢度成日旅行既清有冇去過富士山

我 二月去完

直情行埋上去?

有行上山?

無講過 怕自爆

無 河口湖only

book 咗車，佢車我地上去，之後行下，上次太凍，唔記得去到邊個位已經封咗唔比上

有冇人tg我開解下小妹 火車頭逼害

買左野7月去d fd話行上去 想舍有幾辛苦 驚頂唔住 平時係香港都係行d渣山

要睇多次了

開個火車頭逼害谷 有冇人john

john

贏不了 贏不了
贏不了你的錢
贏不了你的盤
贏不了入球的大球
贏不了 贏不了
贏不了你的錢
贏不了你的角
贏不了角球的大細
也贏不了那即場的角球

贏不了 贏不了
贏不了你的錢
贏不了你的盤
贏不了入球的大細
贏不了 贏不了
贏不了你的錢
贏不了你的角
贏不了角球的大細
也贏不了那即場的角球

CXAE

我無買,但想安慰下你地

先針一步

please stay

玩留

申請果是已經打錯入息 之後打翻去改

今朝睇過愛斯賓奴幾好，依家麻麻。場真特直頭無睇清楚

你補文件啦
補頭先戰績 即批

之前citi premier果張驚到我去旅行前一日先收到
垃圾citi大陸出卡

富士大廈就有去!

輸錢是無味 輸錢是屌你老尾

入機姐 好死

白川鄉 立山黑部都去左 咪撚去立山黑 on9的

水位開波前不變我就買3k

去開工?

法國連而家我9up作詞都無人理

真的要針了

唔撚識

咩歌

我都唔知

親休息下重新出發 等你

穩？

Laugh jor

不 未睇清楚

想G

抽了

ok, 抽中我我會唱番首歌俾你聽

詞聖

No me😭😭

想聽

Po 霸

又人妖🤔😒

變身變左kaki

笑撚死我

😂🤔😂😂😂😂😂😂😂😂😂

無我

@西面狗 @變身

召喚po霸

SORRY

清驗眼

屌你呀

😂

你全名喎

我係

羊總我上次同你踢球

我眼殘

但好好笑 嘿等我變身先

我都係

洗咪練波

對左成日數字好攰 眼殘sorry

我又要上水了

想跟 要換了

抽左未

太廢無得練

下次唔好踢撚死我呀

reus

我用小米

唔抽我典有錢bk場踢呀

d隊友比你扭哂未

2330 玩？

派我即可獲得本人簽名球衣一件

屌
點解個結果咁
我想再抽㗎 不過佢唔比我
為公平就咁啦
上面寫無獎可抽就證明我真係想再抽過但係佢唔比禾

jump了

觀眾邊有得扭

限人妖2320-2322回覆
否則重抽

又人妖

冇人要

推

推走佢

嗊嘰

仲諗住分享我的歌聲

其實羊派幾多？

屌你老母又人妖
人妖咁撚旺？

做功課啦死人妖

2322了

抽過

重抽重抽

100
今日心情麻麻唔派咁多

小妹

收皮啦 過左

第6場 角係唔係郁左水位

無言的針針針針落國金

冇聯絡方法既

今日好有運喎

出處女水
2330上盤
有沒有同路

等你下次派

又係樓豬你

就你了

過左啦

virgin

唔好咁喇 小妹然錢會派

i love羊b

幾時然 你講左派我好耐

23:45客盤點睇

系 貨真價實

下次我話再抽既時候
KAKI記得上黎領獎
你已經係下次抽獎自動中獎

青頭仔？

番左兩次
中哂

有冇tg

邊度處？
鼻哥窿？

有new
sor

講幾多次都唔會有人信

青頭仔

Kaki驗尿Fail

下個post post名：30歲青頭 你問我答

唔好jer靚主啦
我都唔想抽佢㗎其實見佢成日中

7.7

鼻哥窿青頭

樓主 處女1：10000

所以要繼續講 潛移默化

好嘔心啊

樓豬冇你tg喎
唔比就重抽㗎喇

ching six girl

好

11:30 上盤牙屌你老母

大信心？

背水一注

冇睇幾粒鐘羊總又cashout

仲有半注買2345？

下口 1點半？

23000000 主

開波了

屌開波即刻角球

1

仲有10.5啵

刷角啦

停角

2c

刷牙

左刷右刷 上刷下刷

2

狗會都企得幾硬 仲有10.5

想入10.5

咁快出1.5/2
試少少

1145 2.5

知道
多謝定先

有咩好買

1145下盤

賣身

主其他

今日無野想買了

角角角

300蚊平注追數
1.阿爾下盤

買唔切

自膠無盤

烏試下冷門波先
半客小注

今次同路喎詠

兩場都同WING BA對左...但係無買

kaki追po
有你著數

我覆左你了

有C未

對左先唔買？

應成過你嘛

我屌波不夠動人 你別皺眉
我願意和你肚餓到死
我只想買乜開乜
贏左派錢
請你別嫌我每一場都跟你同路
如何能贏波?
買角細就立即刷爆角
便宜地投注
想找贏波的快感
如何能贏波
決定買下盤跟大蛇
開波即失球
又要再屌過

錯手直屌左win

終於屌完牙曬文 可以屌球

唔岩音喎ching

支持
你半注 我都係平注咋haha 亞冠我驚

我唱歌不夠動人 你別皺眉

多謝你記得

刷c未？

皇真係買迪基亞 希望好好表現啦
下季想佢賣巴爾 又傷又唔用得又同牙朗撞位
賣左買世三都好

賣牙朗好過

買到啦咩

因為一蚊不買亞假

Ddg bb要做蝗狗😭😭不乜

真波黎 不是假波

玩完

人生究竟有咩意義

屌又係一買無角

未sure好似

縮左注 淨係買左兩千

都2000

same road 但唔買了

你自行決定 本身9成 而加7成

係咪咁撚毒呀 一開波秒c比假希望就停撚足30分鐘 屌哂你地老母

好球

詠巴玩邊幾場 較鬧鐘跟

幫屌！

btw, 暫時見過咁低水既入球大, 都無乜點開過

即場屌咩好

老母

主隊咪刷角啦屌

好訓先

艾斯迪格拿 輸波刷角

5場半主加油

今晚有冇大皮球水

角呢

今日都係無了，睇唔啱

迷盧黨蒲頭！！！！

嗯嗯嗯

古澤入未

冇買，吹下雞😅😅

臣在！！！

對盧黨here

半場比多個啦屌

迷kaki黨蒲頭！

Hello

分門分派 不了

但是仍唯獨你愛我這廢柴

5場d角咩料

半主加油

btw呢首歌小6果陣日日聽, 仲放左上留言板到

2300場角鬼到

屌半00

艾查捷拉1-0

7場10

即場9.5角大 2串1

沖完涼出黎阿爾就1:0

似小

古澤刷下角啦 差6個阿

刷啦

顏狗同善妹有冇扑過嘢？

dllm呃正評

忘不了

羅斯 8.5b

不賭角球

古澤 艾法 半場出黎好快d刷角啦下

天鵝b?

賣伊妹錄音
有冇人要

人妖 不了

can i?

瘋小孩 大神在

變聲

轟10.5s

魏晉星10蚊

顏狗同善妹有冇扑過嘢？

投下真實一票

Allin

憑良心 正評了

顏狗嬲豬投負評

過數未 你話500一個正皮

500角

神叫我要誠實 所以正皮了

尋日出伊巴9.5冇人理
10c完收錢

Tonight ?

有矛人打英雄聯盟？

Amen🙏🏻

有無覺得老爹整完個眼袋後生左？

好靚仔

不過冇咗第二胎

6

刷刷刷

單邊刷 低效率呀 一齊出力好冇呀 係咪要足住你隻腳教你落底呀

快啲點半比我買西甲。。。

阿爾阿里仲有1.7

佢咁鐘意小朋友肯定好sad haha仲要生多個肯定好唔開心

比多5角

1200 1:1

應該冇下次了

7

-4cc

Buy jor c big?

Same road

希杭角大有冇支持？

55

8C

11:45 仲未開波又封盤？

上刷下刷

不過買左100only

古澤幫手刷下角啦 刷完再入一粒

快手屌粒啦

睇黎11:45要斬 封咁耐都唔開

知你單邊刷辛苦喇 刷多3隻抖下好冇

9c

8.5

-2c

古澤快入

咁多人買左8.5

輕鬆

古澤唔入就真係要斬，斬佢全家

比多2c

唔好停求下你 比多2c等我仲有2c

古澤

不嬲玩小注

古澤比2c 2goal ok？

Goal不了

要你落場踢

13射1中 有冇練過射波？

蛋蛋不如腰斬

刷CCCCCCCCCC

垃圾古澤唔入就輸撚埋佢

阿爾1:1

只求2c....

-2C

你唔好又係咁呀 CCC

Ccccccc 古澤

9.5

10c

沙比咁fit既

燈神 不了
10.5s保本

比多1c

CCC

Bomb

11c goallll

11c

嘻，真係燈神

世界冠軍

夠c就入波啦古澤

10.5 古澤入未

10.5 cashed

多謝
每次10蚊撞沉你

11c thanks ky

阿爾入波刷c

88 1:0

Sorry ..

輸撚埋 好野

yo man
頂住主勝

證明刷角有好報

1.5s 頂實

買唔到0.5/1 5.75 一想買就入波，咩料
0.5/1 2.4x

見唔對路買左艾法fg

夠疆齊心1:1

8.5s頂實

訓得

比多c

9c -1

比亞冠收左皮 兩場各半注 買錯直屌客勝

法國冇人屌波

14腳都入唔到一粒，屌都廢事

屌球員好過屌波

球探仲係10c ds 11c

依加先入有鬼用咩

1-1

屌 1-1

羅斯做乜突然爆角

入了

真係11

亞假反cup啦

阿爾9.5 cashed

1:2 我屎眼食栗米

這就是亞假 又執500

11完吧

留名

Cup plz

亞假真係有可能

2017...

留了

1-1FT

想睇

完左場啦仲留

yo1:1@8.5 gel

1:1ft

又中

$10蚊補左6倍和 叫左有番少少野玩

最鍾意玩尾場執雞

平半？

賠率-1 除2 再加1

等睇1:1 齊心

臨尾補？

呢d咁博既羊寶通常入幾多 想知下

成功反cup馬會
快cash out離場

天鵝goallllll

對

有無人要希杭?

1:2左

不過另一場

50-70@每注
睇好就係咁入
麻麻就入幾注
唔好就一注算 有殺錯冇放過

西班牙人必勝

阿爾11.5

可能要小小 串CF

長知識了

但要有本

幾百姐 唔洗多
回報率高 好過買盤

買少少

求詠出

rc

對家仲紅埋

要

YES

Thanks

阿爾快手goal la diu

艾查rc buff ng

阿爾刷多c得唔得

gchi

西班牙人受讓

要幾多 幫你叫

9.5s愛斯

912

得多
10.5b搞掂
仲有小注11.5b就等佢自由發揮好了

好驚呀！ 亞假連買盤都要練心

個計劃就咁既 阿爾刷多c 然後入一球

？？？

無問題
阿爾快刷，然後頂入佢絕殺

仆街食撚左成個家庭裝dreyer's

肥西

邊個叫我

ccccccccccc ccc

補幾？

艾艾果場即刻入一球

俄超12.5

阿爾刷到角頂入絕殺未？
明明劇本係咁寫

阿爾下盤cashed
thanks 詠巴

仆街換左班演員佢啦 都唔撚跟劇本

其實點睇

晚安

sorry 燈左你

羅斯比多c我啦 我想訓

希杭快刷 想入s

針了

詠巴係因為連落幾格

9c 訓了

切忌追數 訓了 祝羊

岩牙

俄超比多三屍

redmond後備

Gabbiadini

一個麻麻

打算推幾口

睇火箭好過睇西杭 垃圾波

停屍到完場dllm

買左客要針了

希寒goalll

12.5 針

昂熱

Keep住個2倍到尾就似樣

幫屌

公主我愛你
但我要jump了

挽留

13c

烏法

whyyy

真？

唔洗jump lu
重心轟10.5s

閪航？

真

烏法個場ds話係

烏法唔入

荷乙真係半大溫床

90分鐘13c
12.5b奇蹟收錢

tks報c😘

頭關同路

睇埋尾水先

得番最後10蚊買咩好

keep到尾先要

馬拉加，求你快入波

希8.5足水要🚬

公主仲未訓

幫我屌波

希8.5嗎

no

噢大獲 買左

祝羊。。。